[中秋獅子山 翌日天水圍 星期日銅鑼灣] 我正式宣佈 #黃店challenge 正式上綫！！！！

最近發現黃絲暴徒開嘅店舖越嚟越多人幫襯
為咗鼓勵大家用港幣懲罰呢啲舖頭
我宣佈推出 #黃店challenge！！！

每幫襯一間黃絲店舖嗰陣影一張相
然後放上 ig story/facebook 再 tag 埋 #黃店challenge
咁大家就可以知道邊啲舖頭老細係黃絲暴徒
然後一齊去經濟制裁佢

又或者大家幫襯其他舖頭時 遇到一啲黃絲暴徒員工/老細
都可以用呢個 tag 去報料
等佢哋知道撐暴徒係會有經濟後果

大家最好可以 tag 埋親戚朋友陪你一齊玩啦
比人 tag 完記得要去幫襯一間黃店 用經濟懲罰佢哋喎

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

一人用一間黃店留名
我先 嘉寶漢堡

加藤屋

土城

推